== Lista de materiales

// Materiales necesarios por categoría, ordenados alfabéticamente

=== Cocina y comida

* Tenedores


=== Mobiliario

* Mesas
* Mesa supletoria para juegos


=== Diversión

* Radiocassette
